佢話我唔愛佢 要同我分手⋯⋯

果日放假同佢岀去行街
本身都好地地 都係行下街 食下飯
中途佢話見到隻杯好靚想買 但我唔比
咁佢已經開始有啲怨言.....我諗住過左陣佢就會冇事所以冇理佢

之後佢就返我屋企訓 都係攬攬錫錫果啲啦
突然間佢摸一摸我條巨龍之後喊左 我心諗咩事
原來佢話我唔夠硬...話我唔愛佢 要同我分手
咁我一時火遮眼就應承左 跟住佢即刻著返晒啲衫褲岀去買果個杯...仲話以後都唔再需要我

點算....而家好後悔講左分手.....

為左隻杯分手

飛機杯

隻杯比你硬

好想喊